{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54290&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정여우비호텔"
    },
    "text": "宿は松亭海水浴場に近いので、夏の海水浴が楽しめる場所です。 客室はモダンでシンプルなコンセプトであり、ブラウンカラーで居心地の良さを増しています。 周辺には松亭海水浴場、松亭竹島公園、松亭駅があり、観光に最適です。 チェックインは日~木曜日は8:00、金、土、祝日は7:00で、チェックアウトはすべて2:00です。 二泊以上連泊する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 無料Wi-Fi、禁煙/喫煙席の割り当てが可能で、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。 駐車は無料で、大/バレエパーキングが利用可能ですが、客室の状況によって内部駐車が不可能な場合があります。 徒歩で利用すると、より優れたインテリアの客室に割り当てられます。 [レジデンスVIP]客室はセミナー室を備えており、簡単な調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 最大人数を超えると入室できず、ペットと未成年者の入室は制限されます。 上記の情報はホテルの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 また、画像と実際の客室は異なる場合があり、チェックイン時に割り当て及びベッドタイプが記載されていない場合、特定客室とベッドタイプを保障しません。 客室画像は代表的な客室タイプであり、実際の割り当てはランダムです。 したがって、キャンセル、変更、払い戻しは不可能であり、この価格には税金とサービス料がすべて含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には松亭海水浴場、松亭竹島公園、松亭駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "日~木曜日は8:00、金、土、祝日は7:00でチェックインし、チェックアウトはすべて2:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊する場合は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙と喫煙のどちらが選べますか？",
            "answer": "客室は禁煙と喫煙の席の割り当てが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で、大/バレエパーキングが利用可能ですが、内部駐車は客室の状況によって不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩で利用するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "徒歩で利用すると、より優れたインテリアの客室に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "レジデンスVIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "レジデンスVIP客室にはセミナー室が備えられており、簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やペットや未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、ペットと未成年者の入室も制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、宿の事情により、上記の情報は変更される可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿の客室画像と実際の客室は一致しますか？",
            "answer": "いいえ、宿の客室画像と実際の客室は異なる場合があります。チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや変更、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キャンセルや変更、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、この価格には税金とサービス料がすべて含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 558
    }
}